一人一個學生會名

中學雞想選學生會
但係諗親啲名全部都係公廁
跪求各位ching幫下手

名都要人幫你諗

直閣

唔係自己諗 完全冇意思
唔好選啦

食字先顯得公廁味濃
最好就係有自己學校嘅特色

自內慰閣

經典：Triangle
Try and go

棄權

湖水閣 玫瑰閣

痴撚線諗名都要人幫

咪撚柒選啦

P
T
G
F